覺唔覺毒撚先特別抗拒人食煙

同過啲毒撚朋友行街飲嘢
一見人食煙就發晒癲屌人（細細聲）
以為自己上緊實體版連登🙄

食煙就死埋一邊自己食咪撚四圍噴啦

全部煙產中肺炎啦

出現了🤣

我係毒撚
我好鐘意食煙的
不過自己偷偷食

吸煙可導致陽痿

正常文明人絕對抗拒火車頭

但係真係好L臭
有同事食個心會屌哂鬼

d火車頭仲以為自己好撚型
估計吸煙會導致腦殘

唔食煙嘅一定係死毒能

喺街食煙嘅人好自私，你一係屋企食，一係搵條巷捐入去

我特別抗拒食煙嘅毒撚

on9仔
最好笑係你依d 毒撚食煙以為自己好撚型
我指住你黎笑

唔抗拒你食煙
但係抗拒食你d二手煙

盲由頭到尾都冇話我有食

我都唔鍾意聞二手煙，亦都無食過煙，有fd食就企逆風嘅位，前面有人食就閉氣快速行過，然後屌兩聲

我大大聲屌，咁叫唔叫毒撚？

我唔反對你食屎，但你食完屎唔好迫我聞你個口

死煙剷，遲早肺生癌

所以樓豬不舉

唔抗拒人食煙
但係火車頭快撚啲死全家

因為見到你..